東歐人係唔係真係咁崇東亞人

東歐尤其係俄國到波蘭中間個d小國既人好似好鍾意東亞人
都唔少巴打分享過想識東歐人，學好韓文好過學佢地d話
甚至有人分享去個度旅遊求奇都已經識到一車車東歐人

我有聽過係東歐男人極大男人而且好暴力又好酒
而韓國電視劇男主角就又man又溫柔(事實上韓國男人都係大男人+暴力+好酒)
所以就睇到班東歐妹上哂腦，日日要搵韓國人
同時亦令到佢地都對東亞人產生興趣
只要你唔係內內向向唔講野，聽講真係好易識到東歐妹

有冇巴打可以分享下係唔係事實

俄佬我唔知啦，俄佬本身唔少都歧視東亞人
(偏偏俄佬唔多唔少係靠蒙古帝國先建立到依家既版圖+佢地有好重既蒙古基因)
但其他東歐人好似又唔係咁